[JJ插石] 求星期六日炒散一份

星期六日全日都OK，而平日夜晚都有機會返到！

以前炒過西餐兩星期左右，
唔係飲食，其他如倉，搬野都ok
希望有$60/hour左右啦

搵狗會

艾豬：parttimehk
成日都有好多炒散 去睇下岩唔岩用

好似有啲OK

唔想聽電話

馬場大把post 啦, 點會淨係得接線

OK，而家睇睇先

有冇人有即pay 侍應介紹？ 熟手

同求

casual db

飲食咁辛苦就咪鬼做啦

push

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

自己有開條line
六日成日都有更
@terryline

餐飲?

係